[好緊急] 有條友訓唔到 為左方便大家Airdrop

入面有三百幅圖比大家Airdrop
可能有重覆 希望可以方便大家一次過Down曬
對唔住就五點先係到搞呢啲無聊野
我地要做到 不合作同時 幫人解下悶 或者說服下人
兄弟爬山！

推阿推阿推

推

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

印出黎貼！！！！
8.5罷工

推

我放埋落去方便人印

我會參與罷工

罷工罷工

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

Chi sin lo go to sleep lah

我都想但已經典左好多粒鐘

大家幫手推到各位手足除左學搭地鑼
都有其他野做

岩先無諗過幫啲圖搞到整齊啲
已經盡量做到關事既放埋一個File
下次會做好啲
希望無下次

唔好用女事主張相

已經改左

再改清晰啲 唔該巴打

再改左!

多謝

幫手推
就六點